呢單係咪番工做錯野之中最大鑊既？

台指期跌停 統一證錯帳損失低於5000萬
中央社記者韓婷婷台北3日電 (2017-08-03 12:14:59)
8月台指期今天在無預警下，開盤爆跌1045點，最低跌停成交9408點，統一集團證實是統一證券期貨自營部下錯單所致，但損失並未如外界傳的新台幣6000萬至8000萬元，應低於5000萬元。

統一證券目前高層全在緊急開會積極了解中，針對詳細內容及後續處理措施，將在稍後進行重訊說明。目前市場傳出的損失金額、錯帳原因及口數，都不是正確數字。

台灣期貨交易所則表示，自開盤到現在，交易系統都正常運作，大跌應是市場委託的單一事件，將繼續查明詳細原因。

期交所指出，8時45分至46分間，台股期貨、小型台股指數期貨交易出現價格異常，有較大波動，是屬於市場委託造成，即某些交易員下單造成。

據稱某位巴打做錯咗唔知咩，搞到架船漏油，KO咗某國嘅海岸線，仲搞到公司比人罰咗成億

仲以為有得睇入錯油

搵返啦

大災變 2459日

公司某神人前幾年試過落錯左潤滑油比架運油船
架運油船之後爆左，油污KO左某國一條海岸線，公司被人罰左差不多成億港幣。
位神人成team十幾人，連佢個日本仔老細，同個日本仔老細的鬼佬老細，被人一次過炒曬。

屌